蘇斯黑柴輸多場，就會蘇sir變蘇狗

會改口叫蘇Sad

so sick